［經濟JJ］三個月內迎嚟第一波支爆

拋磚引玉
等其他高手指正

武漢一月尾開始封城
二月全國休克
三月復工

休克嘅呢一個月，幫助咗中國經濟製造咗一塊遮醜布
銀行可以用未全面復工為籍口
掩蓋債務違約問題

中國民間債務
不嬲高得出奇
上至鐵路部果5萬億債項
下至打工仔人人孭二三百萬房貸

一月新年前收完一期
二月遲交嘅款項，銀行可能以種種藉口推搪
例如因為企業未復工、債仔被隔離、債仔仲響鄕下...etc 去蒙混過去

但係踏入三月
根據中央指示下
一切企業要恢復運作之下
意味住銀行業亦要重新投入運作

即係話
債仔就須要一次過畀返二三月嘅錢

以呢兩個月，中國嘅經濟狀況
就算有兩三成人國人手頭現金清倉
根本不足為奇

換言之
去到四月初
第一波債務違約嘅統計數字就會爆出嚟

下一波
即係去到四月尾
收回欠款特別差嘅銀行
數據就會漸漸畀人揪出嚟

而呢啲銀行嘅小存戶
就會爭相擠提

連國內銀行2月行既放水政策都未熟講經咩你

咁你指教下你啲經呀

好多人以為中共印銀紙係萬能嘅
事實相反
印銀紙去到某一點
人民對貨幣嘅信心崩潰
就會有反效果
變成人人搶外幣、搶貨物
都唔肯渣現金

到時候中國就會變成委內瑞拉2.0

要中共印銀紙幫銀行還錢嘅
發酵到大家唔再信任人仔
過程可以好快
甚至短到一個月、幾個星期、甚至十幾日

換言之
最快去到五六月
就會出現第一波人民幣嘅信心危機

樓主識「教」班支那人武裝反抗呀
你估好似你咩

FYI
睇下11月廣東茂名點示威 （day1)
我已經唔貼呢排武肺班支那人點封路

仲好笑過青頭仔教清水健點屌閪

如果你係講果1.2萬億放水
咁我可以答你
大陸銀行而家只會將流動性放畀國企同超大企業
新錢根本流唔到去人民果度
結果只有一個
就係大行冇事
但係中小企同房貸業主冚家剷

咁請問銀行業點可能唔爆呢？

支爆講左幾多年
基本上呢一世都唔會發生

四月初,就睇下債務違約有冇爆

睇下智力97郭嘉既思考領域去到邊

支爆收成期

「教」大陸人武裝起義算唔算勁？

中國債券違約響瘟疫來臨之前
就已經非常嚴重
銀行破產和擠兌響上年已經破哂紀錄

企業虧損和倒閉，將帶來更大嘅違約風暴
然後拖垮更多的銀行破產

已經對中共政權極度懷疑
喪失信心嘅人
一旦他們可以離開屋企
就會一窩蜂第一時間擠兌銀行

當中共面臨幾千家、幾萬家銀行
同時現金耗盡嘅話
到時可能又要軍人維穩

如果真係要檢視違約程度
唔單止要睇中國境內銀行
更重要嘅指標
就係香港銀行股

因為香港有規有柜
監管之下冇咁易做假數
所以佢哋收唔返嘅大陸債項
先最反映到實際情況

認真一問
樓主你悼念左個護旗手未？

聽我講，我哋要集會悼念李文亮醫生！

另一個更intuitive 嘅諗法
就係如果我係一個大陸打工仔
手頭嘅錢，可以頂到一兩個月開支

由農曆年開始
差唔多去到三月尾
我嘅現金已經洗得七七八八
如果呢一刻還唔到錢
三月尾、四月頭已經會係咁畀銀行吹趨收久款

如果收入再冇起基本上磨到六月
就一定要舉手老破

算吧啦，無戰爭既情況下支那根本唔會爆，要爆廿年前一早爆左，本身支那就算係資源豐富，支那華人連港豬iq算係平均比較高，地廣而可用地多，人亦都多，80-90年代俾佢選左條賣奴隸既路，港豬同支那豬日本人都係完美既員工，所以政府玩血汗工廠之後，支那係蒸蒸日上，尤其港豬幫手俾資金同技術，到2000年，基本上外資都係支那設廠，就算佢地走晒d廠，但技術都走唔到，支那照樣可以賣野俾第三國家而無視版權，最重要既野全世界既投行都係買支那既股票，而支那既券商又買返外資，基本上係密不可分既關係，睇清現實啦，根本就全世界少數人幫手奴役緊中產同窮人，支那興起只不過多左班有錢人同一大班高增值奴隸姐。

廣州示威，完全乜撚都唔識鳩企俾公安噴

之前都試過有銀行執粒拎埋市民錢走佬
P2P 又爆過一次
今次有咩咁特別
點解一定會爆呢

借位 大家幫手推一推
［行動post入黎推一推］ 明天1930將軍澳*準時到*